話比利時唔值得贏果d正一死賤種

人地光明正大反cup 唔係矛又唔係黑哨
咩野唔值得贏 咩野日本比比利時更值得出線
真係講出黎都笑大人個口

崇日能打飛機仲勁過鍵國能

-6
屈高勝之不武

Meza我屌你老母

班忽然崇日撚仲要踩到個龍一文不值 大佬個龍都盡力救咗五六球

入果2球真係無得怪佢

認真覆你，比利時贏好正常，真係勁過日本，但係要屈身高可唔可以上半場開始屈，屈夠三粒先，好過你輸兩粒先開始屈，打巴西要加油啊！

今場唔關佢事都屌

日本呢d狗閪國家陸沉啦死不足惜

呢個真 佢今場算係咁啦吓話，係都要搵戰犯

比利時輸2球
一陣就重新組織好
全力反cup
不知幾值得尊重
你估隊隊都可以咁樣反cup?
睇好比利時打蠃巴西
前題係搞返掂兩翼

你理得佢幾時屈

下屆我坐正

輸好多???

唔見棺材唔流眼淚, 未失波前個個都只係心諗最終會晉級, 拖慢版留下力

同琴晚閪班牙比

30分鐘都夠時間屈贏你
唔係更加值得贏咩

呢個真 你早d屈大家早d訓

輸波時候唔轉plan b幾時轉 崇日崇到傻撚左

咪係
你估隊隊可以30分鐘反勝???

條友懶係中立咁

輸緊波屈高好矛

馬天尼斯執到啦
踢巴西之前有架仔幫佢手tune陣式
再出支那仔踢343我all in巴西

日本fans：樓主是五毛

幾時有個理論高啲就要一定係蠃
咁嘅就鬥高得啦

連登啲崇日狗好惡
上次日本踢到咁冇體育精神都撐

崇日撚想比利時下屆先轉陣
好等日本創造歷史

雖然崇日狗係on9但樓主真係五毛

崇日狗真係低智到

咁講真第一球真係輸佢輸經驗
望住個球笠死佢咁入
佢以為出界咁跳都唔跳 撲都唔撲

不過之後佢都撲左唔少波
85分鐘之後個3連撲真係睇到嘩嘩聲

果球正路都封前柱既
唔會預佢直接頂高笠入

證據？

無證據我同你講我屌緊你老母都得啦

樓主張家銘你係咪唔能識！？

你癡撚線ga？我有晒樓主支付寶交易紀錄可以證明，你咁都可以幫樓主唔通你都係五毛？

但個波好高好慢咁樣笠入
佢仲有時間一路望一路縮後
但佢最後決定跳都唔跳到
呢下真係輸左少少經驗

正路都估佢頂傳
封近柱啦
點估到佢-6直入呀

有邊個咁有經驗估比利時輸緊兩粒，佢一定出奇招想笠我，而唔會係短傳咁呀？

我諗係因為觀賞性問題姐 日本組織滲透係好睇 令人有想佢一氣呵成入埋波嘅感覺

而最後30分鐘比利時果邊就玩高Q大棍斬叉燒 係就係有用 但都幾悶下 除左最後一球反撲之外

邊度睇？

比利時上半場啲組織細膩度仲高添喇
但係都要選擇性失明

tg 七一遊行group

打fifa間唔時都會輸第一球個種入波啦

5球入球
有4球都係技術嘅表現
而仲有嗰球就係來自低級錯誤
高水平對決往往就係喺一個失誤上決勝負
所以日本雖然雖敗猶榮
但亦都輸得合情合理

今場日本打得好睇 場比賽又高汁
但班崇日撚踩比利時踩到好嘔心 影衰哂

個個都話日本熱血 比利時仲熱血啦 0比2 追到3比2

輸唔起咪咁

又係tg d垃圾圍爐物

你一係就光明正大post出黎
唔係既話就當你鳩噏

所以好撚憎 崇日撚
輸打贏要

依條阿根廷柒頭個名都改

係人都知樓主係五毛啦...你唔信就算...

等收6c信

叫你俾證據又無

叫你擺上黎又話係人都知

泡菜入兩粒出局=挑，咪又係出局
日本入兩粒=雖敗猶榮

唔講以為日本贏咗，不過真係好可惜

班鍵盤戰士以為落後2球追返3球好撚易
打fifa啦你班仆街

掣造到24個射門（24比11）都叫-6嘅話，真係你講哂

每個人都有種鋤強扶弱既心態

利申 冇睇琴晚

兩隊都踢得好君子

係技術 戰術既比併

比利時教練高班啲, 及時換人同變陣 就成為勝負關鍵
而 日本被追平一球之後, 應該盡快換入本田嚟震軍心, 嫌佢換得太慢

anyway , 2:2 打加時係合理 2:3 被反 cup 係驚喜

兩隊都超高水平

比利時教練高班d就唔會叫KDB打防中啦 分明封印佢
上半場 渣古收左order做柱躉 迫波都慢慢行

比利時輸緊先認真

心態已經唔好

對巴西死左九成

未變陣之前 擺明係另一個打法啦

迪布尼本身四場都打得唔好 , 好似同球隊夾夾不入咁
佢靠後啲 都係唔想佢同 夏神搶做大佬啫
原來嗰陣搞唔到日本 好大程度係因為 嗰條中超友 傳中波垃圾

個教練似乎係想將 4231 成為變陣既殺著, 今場提早曝光, 畀巴西有所防範

日本比比利時更值得出線
比利時死全家

你戇鳩鳩識唔識咩叫plan b?
對住日本班矮撚明知自己有屈高一著 點解一開始就要用？打下組合傳送當練埋默契 贏唔到時先禁制轉plan b 有咩問題

日本球迷立於不敗之地

下半場落後兩粒，都可以追返3粒反勝
唔係隊隊都做到

乜9屈高呀

咁巴塞比人屈死左好耐啦

NBA屈高=玩具,猩猩先玩
比利時屈高=冇問題，抵贏

你-6比我睇

NBA

比利時早D利用高度優勢就唔使咁煩。

你逗我？
你有冇睇架 印象流
KDB第三場冇出 本身有黃牌
究竟係KDB打得差定係教練排錯陣
第一場助攻渣古
第二場橫傳比阿姨 係阿姨把握力差
打到咁都叫麻麻
講防守KDB 兩場都跑上跑落 好多時係KDB咁岩回後夠快先唔洗失
你要KDB打防中 即係減少佢參與進攻姐
如果有尼恩高蘭 KDB上前一格 開多範遠射啦
另外4231好似第一場已經有試陣
只不過今場要絕地反擊先狂斬姐

咪就係 我比咁撚正氣

你太嫲比日本人强姦過因姦成孕？

真

崇日或唔知爺爺係邊個日本軍人嘅巴打想法:
1.要贏日本一定要大勝，贏一球一定係日本唔好彩輸
2.一定贏日本嗰隊一定要無牌無foul，唔係就一定係茅波
3.一定要被日本大部分時間猜波，唔係就係話另一隊猜波
4.一定要日本主場贏日本先算贏，日本作客一定係比賽不公

人地比利時就真係踢出動漫情節啦，日本？ 唔係唔好波，唔夠人好波啫

你幾時有睇過香港人睇比利時av? 祟日定崇比利時既人多？

玩具就係既

連登仔：人地勁贏係應該 日本輸得唔抵 比利時對弱隊打成咁 返歸啦

不過日本隊呢場踢得精彩，表現積極過比利時。係實力真係有段距離無計。

30幾歲人仲輸經驗 你第一次睇日本?

吊都吊左香川先啦

對崇日狗黎講應該係光榮 咁恨有日本人血統

跳左都撲唔到啦

比賽就係用自己嘅優勢擊到對方架啦
快果D話佢屈速度啦喎?
扭得又屈技術啦喎?

n寶 刀系五毛集團

人地見唔對路 改戰術都唔俾 不如以後唔准換人啦

兩隊都打得好 邊隊贏都值得出線

開始懷疑卡拉斯高係中超踢乜撚波
點解可以廢左咁多

上半季施蒙尼都已經唔出佢

巴西下場幫我地日本報仇

崇日撚口口聲聲崇日，但連日本人十份之一都學唔到

咁就睇下平時食薯條定魚生多喇

係都朱古力啦